有無90-93既巴絲入黎傾兩句？

我都係消失先

留名

月巴你1000咗唔提我

lm

好似 d 囡囡咁，s 身形
或者
生蛇

我自己都無留意

又爆左 post

職巴

我唔出聲喇

算慢喇

嗨

岩岩考完地政
冇左你咪慢左囉

難唔難考

唔係難嘅
係考time allocation囉
希望有下round

唔好

你好

加油
我等12月個JRE

980之後都係要消失一陣

瞓醒晏覺 留名先

乜又係你啊 貓絲

河絲

我都好想瞓晏覺

係呀又係我呀

琴晚發夢見到你
你恰9我姨生，然後我嬲到掟撚左你落山 好on9

都話沖涼時就見到

做咩唔瞓？

係咪用雲尺畫圖個個？
我考過 唔識

河中女神

sor 冇追post 所以冇提你

畫地圖個d
今年要答多少少野

你得嘅
等你做靚女eo

咪即係要用雲尺
我係唔識畫個d
又要畫埋屋同學校 痴線

早晨小羊

訓陣囉

瞓唔着 但個人好攰

唉 所以我都係消失下

係咪太多野諗呀？

靚女就做唔到㗎喇 EO會努力試

下次見到提你
唔好唔開心

瞓唔着

痴撚線
貓絲不知幾靚女

做運動

想格劍？

都可能係要攤勁耐先真係瞓得着

數連豬

咁你見唔到我咪又中

邊個比個咁嘅錯覺你

留名先

我叫埋佢地提你

減腩運動

越數越精神

好 靠你喇

做完好好訓 認真
今朝跑完訓左陣 勁爽
btw hiit 勁正 做完後個人可以暖足全日 短袖出街，係商場流汗

格劍呢d野，我只會同職巴做
完美對手

貓絲真人比我既

仲有ig
靚到癲

多嘢諗？

月巴

係商場流汗

收埋啲口水唔好聽佢亂噏

你一定係認錯人

你有我ig咩

近排係

新人留名

冇圖冇真相

經過見到

冇

我自私睇中

開心share

走啦你，我唔想搞大件事佢

有咩煩緊

冇圖㗎會嚇親你

原來係咁

睇得多新聞個人都好sad

hello

我連照鏡都唔驚會驚呢d

一定會所以要俾自己抖下

睇新聞好想喊
又覺得自己廢

Lm

柴 要唔要集脂

咁你放張自拍上嚟先

收埋啲口水

琴日已經喊咗頂唔住
覺得自己廢+1
見到好多細過自己嘅都走到好前 但自己就乜都無做過咁

已經唔會成日追住嚟睇

小羊

我琴日見到。。。我想幫手，但口罩都冇個係身

再keep住咁睇個人會崩潰

唔洗怕醜
今晚仲要返工？

真係會 返工仲要聽埋啲涼薄嘅說話仲嬲

唔受你
你要留返肥手臂

返咩pt？

其實。。。
我隻手臂有老鼠
你都係唔好大期望

唔打去問下洗唔洗返？

成功女神化貓絲

我肥係面同腰 減緊

豬嘴啦

又係你

大佬呀 唔好咁撚GAY啦
發夢見到我

冇錯係我

能成為密友大概總帶著愛

我都係肥呢啲位
諗住遲下去做gym算啦

過份

格劍

但事實你係靚女

係愛呀哈利

對住貓絲點忍

流撚哂狗水

唔好單打字啦

依度個個都靚仔靚女嚟

除左我

除咗我

我都唔係

人生無希望
連少少既追求都無埋

你鍾意肥仔咩？

我三摺肚腩

三摺

坐低個陣

有幾愛肥臂
比你攬2下囉

咸濕

聽日係咪冇行山活動？上次話去西貢果班呢？

冇人吹雞
其實我ok

其實我可以行

手臂控

知喇
唔好成日show

一個二個係到扮

出到黎個個都係型男索女而我就

想格劍嗎

我係唔想佢失望

我唔出黎了

我要睇背肌

做乜串我

我要胸肌！夾頭！

今日係被指導住gym
練背

屌你咩 叫人入黎又彈返岀去

瘋狂引體上升

咸濕！

有人幫到你

淨係做到掌上壓咋

拍手掌上壓 ok?

未試過
今晚試下
單手同拳做唔到

即刻見效同痛返兩日

單手以前得
而家唔得了

唔只 仲有好多練法

柴

好感動？

柴絲

肥巴

今日聽新郎哥唱認真如初， 聽到喊

一來啦，同埋我好眼淺，自己會諗好多野

柴絲都想有人對住佢唱呢首

我做兄弟個次
個新娘都有要求新郎唱一次比佢聽

你對佢唱

新郎自己唱先感動

真係唔係好明，點解攰左成日都係咁攰
Btw 收工了

係咪成日好夜訓啊？

早啲返去訓

都夜
夜晚先有枱用，溫下書仔，又有時要返通宵

溫下書先

仲要溫書？

好凍好攰好眼瞓

咁搞法好快殘

小豬
眼訓就訓啦
蓋多張被訓

訓啦

一天氣涼就好眼訓

想試下去讀書

死唔死差唔幾
名句

我都眼訓左成日

見到連濃牆兄弟好努力建設，好感動

每次俾人破壞完都夜麻麻整返佢

佢地真係好好心機

讀還讀
都要有適當既休息

值得表揚

有次佢哋癡到成地都超級工整，仲靚過鋪階磚
不過第二日落雨溶晒，勁心痛

我個面仲日日比啲廢老撕

仲有冇人呀？

hi, 你好

呢個天氣仲唔訓？

星期六晚唔會咁早瞓

淳巴

而既然分開了
何必又想打擾

呢排唔知做咩係咁聽返呢首歌

有咩搞呀？

睇緊英超 live

邊隊？

李斯特城 vs 阿仙奴

有買？

無呀，唔多賭

哦
咁係好事既
我自己都好少買

黎啦，唱k

訓著前睇到輸2粒

已經攤左係床
早啲約我呀嘛

又夠鐘返兼職

早

已起身，但好想繼續訓

繼續訓

早晨

好多野未做

想咗6個鐘都未瞓返

失眠夜

屌那媽 遲到喇就

你架車呢
比d油啦

準備飛

無揸

你就開心啦

趕到？

跟住星期六又返返黎

去放鬆下囉

食咩好呢

腸 蟹柳 酒

屌，想食

食緊
呢間好食

好眼訓
利申：今日返0900-2145

你做邊行呀？

自私食

黎大埔

oh巴黎唔黎

o岩o岩洗完頭，但一陣要出去，又唔想濕住個頭出……
但風筒又搞到個頭好乾，終於忍住凍開風扇

風扇吹頭 超正

唔記得check 藍定黃

乞米音樂人

屋企用廢風筒

。。。屌你老母 好好好玩 擺我啲嘢上連登 係就送禮物啦你老母豬閪！臭過豬屎呀

個風筒有凍風就應該好啲既
咁而家吹緊風扇？

吹緊風扇

我想打機呀 即刻亂咗佢 平平安安返嚟同我吹水又好啦豬閪們

有凍風，但幾虧，而且要攞住吹，
我一部風扇開著，然後繼續做電腦野

唔好冷親呀

邊間？

竟然召喚左我
一陣要出富善，藍到爆啲餐廳

廣城

大埔有間魚蛋粉係幾出名，大馬路附近……
有間分店都響附近，不過up唔出名……

呃，我講個間叫蔡潤記……
不過唔知係咪巴打個間……

oh巴
召喚大法

蔡潤我都未食過
成9日賣哂

好似係藍

食過一次，去分店食，麻麻
（個陣唔知總店響附近，以為裝修翻新左 ）

吹到想訓教

好似都係藍
柳爺食完走左，啲伙記就話佢被爆頭抵死

分左家啊
唔係分店
唔記得邊間先係好食個間

辣殺 比check到就以後唔食

唔好食個間係對住大馬路，定唔知轉少少彎位……

好似係暗巷個間先好食

諗起eason 病態三部曲

再加葡萄成熟時

早晨guys

早職巴

快啲啲飛到手就好

好似遲左1分鐘

係pacific coffee等緊pizza

哈囉

訓到自然醒

你就好啦

Pacific coffee 有pizza架咩

有呀 我成日食

職巴cheer up

我好耐無幫襯
Starbucks藍 Pacific 紅

都避唔到曬咁多

黑絲早

自然醒+1

Pacific 華潤架

我想訓覺
但有條塞豆窿係我屋企
佢老母掉低佢係我屋企
勁煩膠個死人塞豆窿

今日係每月特別日子 個人好攰 又痛

無其他野食喇

好難得有日可以咁hea

屋企得你2個？

係

我返工時間扎醒左算唔算自然醒？

同佢一齊訓

唔撚訓
btw 我老母今日唔係到 準備教訓個仆街仔

發返佢脾氣

如果佢搞9我 我就唔會客氣
平時個侮街仔會似住我老母寵佢。扮哂野等我老母屌我。今日仲唔報仇

我放親假都好hea

不如請病假休息下？

自然醒 +1

你今日要返工咩

訓醒食飽又要返工

食飽又想瞓

今日又要返

係丫
又有更
貓絲今日有咩搞？

做隻豬

你要on shift？
一陣出街去整我fd隻畢業公仔

好爽

唔係丫
今日都係pt黎

你個fd就好啦有貓絲整嘅公仔

唔駛

我依家get到你講乜喇
你有無返瞓

你好勤力
我係負責拎隻公仔去比人整咋

月巴 買到飛？

起身到依家 仲未去食嘢

之前買到呀
唔知幾時先到手

仲唔食？

仲唔快 d去食

我搶唔到
靠表姐係歌迷會先買到飛 有得睇

啱啱吹完頭 準備落街食

個陣係公司放棄左半日工作係到搶
不過買唔到星期五，六，日既飛
買左16號星期一

搶到都好過無啦
我15號呀 星期日

做咩呀肥妹？

唔餓咩？

經常性心情突然唔好

我慣性星期日係咁
兩，三點先食第一餐

不過我而家有個問題
買飛個陣我簡左掛號
我用我屋企人張卡
如果到時佢到個陣我屋企無人
就要拎張通知卡落郵局拎
但我屋企人而家入左醫院
我可以點拎呢？

我好耐冇試過 通常都會比人嘈醒

拎有你屋企人名既卡落去？

我唔知得唔得
望就望佢寄過黎時我老母幫到我收到

係貓絲BB 同 柴絲BB啊

等陣仲要番屯門...

係火柴巴呀

好眼訓 趴係到訓左

咁又唔洗

飲杯咖啡？

柴巴hi

唔洗 我會繼續訓

會唔會比人鬧架？

好肚餓 食咩好

召喚oh巴

做咩事

而家佢好濫 周圍叫人bb

攞收信人身份證copy去郵局

食咩好 肚餓 大埔

ok，thx

黃店

一陣佢可能叫埋小豬做

chubb

小豬bb

唔洗理我

濫
溝女王
高瘦帥

我有時都會呀
我醒咗多數攤係床睇電話 睇到一點幾兩點

我都想攤到一兩點

唔會 我又訓醒

好肚餓

食野啦

雞煲

跟住呀媽會鬧

剪完頭毛 仲諗緊食咩

肥

8妹好食

肥又貴

反而我係比嫲嫲話
之後係咁叫我起身

同埋佢間舖入去個下好撚臭

雞煲就係要食到成身都係味先正

唔係打邊爐個種
係垃圾場咁既臭味

貓 你通常幾點醒

個樽好靚 所以我買左
我抗拒唔到靚既玻璃樽

有咁誇咩
我早年食果時唔係咁

超肚餓

我決定等晚飯食算 午晚餐

一齊食lunner

我等收工先食得

我應該9點左右

我食左lunch架

我收7

11點幾但有時7點幾會醒一醒

上左個fd屋企打邊爐
佢今日同屋企人食飯我上去痴餐
佢地叫左隻皇帝蟹食

咁好有皇帝蟹

都好早
我之前星期日出去學瑜伽 就會早起
依家無學 啲惰性出返哂嚟

做乜咁晏

因為以為要返工
我都會扎醒

又會咁啱無痴錯

咁正

我想識你fd ok?

等齊人

好大隻

號角

我啲惰性冇走過

正呀

今晚無人約

最尾決定食乜

冇 直接等夜晚
lunner

哇，我唔係朱千雪喎

羅志祥

豬豬

而我不知道

Hi

小小豬bb又係乜水

又唔早d講
我約你囉

好彩

毛管戙

乜料

個個都係bb

好飽 係床攤緊

未食飯

做咩未食呀

阿媽未煮好

我岩岩餓到呀媽仲煮緊 我就食住先

流哂口水

我唔敢啦，你放過我啦

同fd食完飯，好飽又想訓教

好想食

嘩，好吸引

好斯文

好好食
又鮮又甜
都係九百蚊左右

你真係。。。好咸濕。。。
周圍要人自拍
你放左自己先

我頭先都係同 fd打邊爐，不過係出街打

再留言
我想識你朋友

嘩，岩岩落車返到屋企，feel到係凍

有機會既

今日最低十九度

放完你地嚇走晒

做人唔係咁可以點

好吸引
好彩我啱啱都去懲罰完黃店食到好飽

你琴日話要貓絲自拍

一日睇一個 識玩

我都想好似小豬bb咁

但我仲要做assignment

啊柴都好似有問過
我已經知道佢

我都係想姐，我要做pt野

識玩

為左大家著想，所以我決定

唔擺

通常咁講都係第一個走

曬命咁衰

你都係想逼人走姐

呢條女好正
有閃卡

好凍，岩岩恰著左，老母幫我com帔

咸濕！

我要買過張被

夠凍喇
又係時候去bbq

岩呀，去bbq

今日d黨衛軍又痴線家

邊有正常過

好乞人憎呀啲狗

M記經理

真係痴撚線

多謝

M記經理好波

但俾人拉左

落街兜個圈先

着多件衫唔好凍親

著左外套

廚師腸

夠唔夠架？

唔好成日都廚師腸
bbq梗係芝士腸啦

台灣腸都好食

夠啦 我唔怕凍
樓下7仔都無雪糕款 要去間遠d

7仔做 維記雪米糍 優惠

係咩 雪米滋超好食

屌呢間都無款

我想食呀屌

一齊食

仆街 早知揸車 遠撚到

返屋企
飽到上心口

黑絲

我終於買到雪糕

有十幾架popo車經過

買咩雪糕？

天仁

咁好興致買雪糕呀
唔凍咩？

咁唔怪得行咁多間啦

愈凍愈要食雪糕/雪條，超正！

咁又係
好爽

唔凍呀 突然好想食
岩岩食完 抖陣沖涼

好難搵囉

杯野唔平喎

聽日要返工？

40蚊2杯

唔洗

嘈到靈魂都唔撚見咗 我嘅肉又去咗邊 好煩呀

但次次朝早活動最後都係準時番工

其實而家得番旺角

唔洗番工番學咩

想翻煲鋼鍊

fa？

我覺得做緊野既都唔會響應

我2版都想睇

睇鬼滅之刃啦

嗯嗯

聽都未聽過

好睇
少年向熱血作品囉
可以睇第一集睇睇
評價都好高

尖東海旁成日有雪糕車
可以一路食風一路食雪糕好正

係咩
唉但鋼鍊第一版sad ending 唔鍾意

個海好臭

睇fa開心下咪算囉
平時仲唔夠sad咩
一係睇啲唔駛用腦既開心下笑下既搞笑番

你成日？

冬天無乜野

No la
出開咪去

有機會咪一齊去吹下水食雪糕囉

好鍾意上校

而家重建好都無咩點去過

你地好gay

但中校死個到好sad

有幾

佢最後無死
真係勁靚仔又型

2個麻甩佬係到lam雪糕

配埋酒

中校喎

加埋你咪唔gay

你講緊修茲？我講緊馬斯丹

馬斯丹係上校嘛

正

唔阻你地hehe

佢未升職之前都係中校嘛

食雪糕配酒架咩

終於沖完涼

得掛

想飲就咩都得架啦

香檳雪糕都出埋了

仲未完直播 今晚咁夜

有架咩

旺角班手足真係好好精力

訓先
聽日應該會好難過
晚安

有呀
Haagen Dazs 之前出過
依家搵唔返了

see u

早抖月巴

我以為真係一杯香檳加 雪糕落去

訓晒？

醒

唉 我要返工 我熱愛返工
我要出門口啊！

早
我唔熱愛返工 但我罷唔到

一起身就見到開真槍

係好嬲

荃灣線冇地鐵

西灣河
個交通警係咪CLS

觀塘線都係，寫兩分鐘到達但都冇車

一起身就睇到啲咁既事

冇入閘，轉左巴士

你點？有無返工？
安全？

我垃圾我有返工

Apm打緊

我無經個面
而家返到公司

人在葵芳，未返到office

貓

完全無心機

🚌🚌🚌

我坐左係到睇直播

我都睇緊

諗住唔返既時候俾大佬隔空召喚

要你返去做嘢？

你係屋企？

成朝冇心機

我都係

早晨
落街買麥記食

早呀黑絲

早呀肥

無心機做野

最後我九點七八返到公司，但冇得唔做野
我聽日day off，十五號前要起到貨交比老細……

唉
辛苦你啦小豬

而家d路係咪封曬 想去將軍澳

唔好去啦

日日都咁幾時先去得

做冗員

唔會日日都咁啦
今日驚你入左去出唔返黎

但話日日三罷喎

你係都唔好簡講明有活動既日子出去啦

講呢三日
但應該係得今日做到

咁放假嘛

而家周圍都好亂

一陣你被強姦被自殺點算呀？

安全第一呀
乖啦

好囉

下次請你飲珍珠奶茶啦

爛命一條，有事就死左去，
唔好又半身不逐又剩……

弊在在生都做唔到豬

你會做到架

又訓著左

咁你請我飲

發夢個陣囉……

不過都唔得，呢幾晚發夢全部都係ft同pt野

比自己抖下啦

我諗過完15會好D，因為assignment 13交；ft pt都係15交

之後PT唔好接住啦

我又飲

一齊飲

cls 香港

係世界

做完野
依家港島咩情況？冇車？

據我所知無過海巴士
地鐵無停

你個面黨鐵應該有

好口渴 又諗唔到飲咩好

下，我知930係改道（過西隧）

屋企有咩飲？

唔係屋企呀 係街

你自己小心啦

我諗住響office坐多陣先，反正咁多野做

我走果時有rb, 全部塞死
可能我走左之後啲rb開返掛

我今日全日無出過街
本身home office， 間唔中番下去 今日學校都停埋課

冇得攞返去做 xDDD
玩到七點幾走人

乖

錫晒你

酒

柴柴

上到車

油麻地又關閉

今日全日都響屋企

你去左個面？

安全就好

安全就好！

貓b

經過聽到廣播
叫人立即離開

收工

話說，早兩日順豐取件攞左張渣打龜20紙
幾直，惟一敗筆係中間有接

架地鐵幾空

你有儲存架？

而家呢？

不嬲都有草架啦

草銀紙
有錢

出左水炮

返到屋企啦

say the following to your girlfriend "you're gorgeous cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your live is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

已返到屋企

有幾啊

我草散紙喳

唔肚餓

早餐：食吞拿魚餅乾
午餐：三點食米線

又借D意呃tg

屌，我老母又話示威者搞亂香港
跟著懶係和理非咁話兩邊都有錯，唔應該累鬥累
好撚難聽，我仲見佢今個月生日，比多左1000家用，shit

晚安

熱巴long time no see

帶佢出街食tg

佢話你出得來就遇左，你唔搞事D警察點會咁對你
屌，早知個1000入返我銀行

下個月扣返
話上個月唔小心比多左

我同佢講到明佢生日，我比多1000佢

有，但我唔比你

窮撚是我

有得訓就訓啦，我想訓都冇得訓，屌屌屌

帶佢出旺角食tg
見下佢最鐘意既差佬慶祝生日

又做功課？

pt，但唔知做乜去左睇三生三世

楊冪真係好撚靚

好似痴漢

聖誕生日一次過

厹咩

隔離台有三十三萬十里銀灘

又想約絲打
厹咩

浦個頭先

一上黎就見到厹咩係咁撩絲打

忍唔住手覆左好多個厹咩

笑左出黎

收返埋你d口水

唔洗解釋啦，扮話扮厹，都是套路

厹咩

國家興亡，匹夫有責。

蒼天已死，厹當立，淫在骨子，天下大亂。吾等必先伐厹，後立國，定天下。

係咁問人囉tg 自拍

好簡單姐
你分享d 自拍同tg出黎 咁我地咪一樣都係厹囉

三世三世好睇呀 我翻睇咗幾次

分享人地個d

我第一次連睇咁多集

遲啲出三生三世枕上書 應該都好睇

呢套又係乜？

講鳳九同帝君

邊有呃

淳巴你個個我都要

通常D續集番外都冇咁好睇……

小豬星期三生日呀嘛？
我有無記錯？

我都好 down
其實我都好想搵人講野

其實我都唔知點開個頭講野，好唔開心
好似食下tg 喊下仲舒服

我厹你喇，我依加係肉絲

想食煙好有壓力

一一一三啊
不過聽日提前慶祝，等我聽日既lunch正相

我本身想話今晚敷mask，但依加0137，唔full了
Assignment未做，pt都未做完，應該剩1/5？！
涼都未沖，但我準備沖涼訓教

食

到時候同你講生日快樂啦

唔食得，我體能差，過幾日又要考跑步

我星期六日都冇乜上過fb，費事睇，睇完，然後冇野做到……
個台灣fd係咪追問我對港獨諗法，話起碼個心應該要有呢個意識，
我好想問佢，有呢個意識，然後呢？
根本香港現階段無論軍力同外力都冇可能玩到獨立……
咁我有冇呢個意思，又點呢？
但我已經唔想理佢，已讀不回算

等你啊

assingmnet唔識做，但聽日先面對，唔想理

咁買啲朱古力手指食啦

冇，冇咩人明
就好似你咁講，講完唔會改變 d 咩

一定

你只係一個台灣人，台灣同香港既情況根本就唔可以一概而論，
開頭你想知，所以我答你，
但你一路chur住問我港獨，
你根本就唔明香港既處境，一路同我講做乜香港人唔港獨又剩，唔係信大陸會好啊？
既然你都認為香港人係港豬，咁算啦，我都費q事晒時間諗點樣答你……

聽日又唔知會點

我諗我幾兩極，
有時可以大顛大fing，可以響度九up活潑非常，
但有時又幾抑屈

我又腦筋差，又1999了。
問題唔係獨唔獨立？只係香港已經完全冇左法治，冇人會跟指引⋯？

今日睇到FA 做野更加覺得自己廢幫唔到手

我諗佢既意思係，就算依加既事解決左，派個新特首出來，整個獨立委員會，
但你覺得香港唔會又發生呢D野咩

你話我港豬又好，on 9又好，
但我想講，依加根本唔到我諗將來點樣，
最簡單，依加呢單樣幾時會收科同點收科，我都唔知……
港唔港獨，你估我真係有得揀咩？

我都唔知幾多摺

我呢一個月好似冇乜點同fd傾過計
自己專心搵錢，然後做港豬算
有時根本唔知同fd講乜

連聽日會點⋯我都答唔到自己
未試過咁怕聽日黎⋯我覺得聽日唔會比今日好⋯
好恐懼

哇好彩扎一扎醒
未較鬧鐘恰著左

睇下得唔得？

6月之前講啲咩咪講啲咩囉
真係朋友唔駛特登搵話題講都會出現話題架啦

之後聽日就唔知醒了

比較下啫

你需要一個膠的朋友
又時唔好咁認真，有人派下膠比你可以笑下

即係我地

咁就仆街鳥
雖然聽日如果亂多數可以work from home
但我其實想無事發生做隻返工港豬

我覺得同你有 d 似
會自己一個睇戲，上次睇都唔知幾時⋯
屋企人黑白不分，我已經唔同佢地講野，好痴線
平時都工時長，想進修下，所以都成日搞到幾攰下
份工初初做好有理想⋯依加只係行屍走肉，唔想再同呢個老細打工，但又驚跳出呢個 Comfort zone，其實都幾怯懦⋯
講發夢都好呀，起碼佢地會去諗下呢 d 野，我 d fd 好少諗呢d...真係仲港豬緊
其實你好過我，有個 degree 係手⋯
你地覺唔覺冇 degree 真係人都唔係

我認我係on9仔

6月前真係半個月就上深圳食好西做港豬
6月後我一次都冇上過去
港豬我好想做
但成日會好有内疚感

同我出街無得傾股票同樓
因為我兩樣都唔識

有我有三摺
三摺肉絲

肉巴
給你一個抱抱

BTW我無degree
都對社會好有貢獻架

咁減啦死野
啲野食我幫你食得架啦

打牌正

咸濕

運輸真係有貢獻過我⋯巴士司機，貨車司機都好過我，起碼佢地真係幫到人，可以有自己立場，stand for 岩既野

咁而家咪半個月去一次日本囉
你一直唔放鬆
比太大壓力自己
你要內疚既係對你自己
你要關心人之前
首先要關心左自己先
唔係叫你自私顧自己
但你要好好照顧自己
情緒，生活都係

人老左，真係冇左火
已前再 fit d, 30歲就睇到體能下降，你地覺唔覺？

degree？食得架？
我會考得四分英文全u
都係咁捱啦

請你食波餅都唔要

世界上仲有好多pk dc9浪費緊社會資源
你一定唔會係最差果群

覺
但之前睇到個訪問
個主持訪問一個四十幾歲大隻佬同一個六十幾七十既老人家
佢地去行山
問到最後
先知道個大隻佬同個六十幾歲既老人家原來係同年
佢四十歲開始做gym
但外表睇唔出佢原來都係個六，七十歲既老人家

degree冇撚用
識人好過識字

一個人勁過成隊Ekids

事實上我係我玩開個班朋友入面
都係算高分個個

大家都仲未瞓

你囉
仲唔訓

長沙灣有mcl咩？
其實唔駛成日擔心有無女埋身，愛情真係話黎就黎
但要試下去識人都係真既，識仔都可能有女介紹架嘛

準備瞓

應該有特別手藝

以前讀書好辛苦，讀黎都唔知為乜
所以hea考，結果當然收左皮
出黎社會曾經諗過進修
但低學歷出黎做野，做既都係低人工+工時長
感覺好似個社會唔想比你爬上去
而家搵到想做既野，
準備去考20dse
有呢個諗頭果陣已經得返半年

我個 report 都唔好得去邊
家人兩件垃圾深藍，已放棄，真心想佢快d 走，但又想佢住下老人院，等佢地知下呢個正苦搞到幾折墮。
其實 ca 係咪會多 d 時間進修？

肉絲都有

做dc9 都起碼自由自在，可以做個真黃 dc9 可以義戴

但你付出果個段練係超大

我訓啦
聽日再傾
大家都早啲訓
唔好諗太多
發個好夢啦
晚安

我已經唔諗聽日會點 =-="
起身就返工，跟著收工返學或者做pt，完

但唔係無希望
得1%可能性，即係同有50%可能性一樣
一係得，一係唔得
咁點解唔試

所以我有時咪會自己自hi，或者響度9 up發顛囉！
呢度大家都唔識我，發顛冇包袱

我明，我真係明
我依加Click英文，好後悔細個小學開始默書食蛋

唔洗咁既，下下去到咁盡，你唔攰我都覺得你攰
不過大陸，6月之後我都冇上過去……

你唱K會唔會發癲跳舞
要唔要一齊

試緊，但好 click
香港依加現況更加係負累⋯

月巴夜安

有車係方便
但皮費真係好貴

What is科文

我好少唱k，但會發顛

好啦，訓教，聽日全日做港豬
港豬萬歲

我最鐘意返工
所以我都訓喇
早抖咁多位

好想要油位
返一更都已經冇刀溫書

我問題係，兩件垃圾睇住條片都可以話個細路搶槍⋯真係人一藍便腦殘
你都幸運，佢地會醒覺

好羨慕外國地大
香港一個月車位租，人地可以租一年比你

一係玩電單車，用生命值硬接

各位晚安
吹左陣好似好 d
謝謝各位
聽日小心

英文就主要得兩樣野學（每個語言都係）
1.生字/2.文法

巴打似係click唔夠生字？
試下搵高中8000單字
每日背一啲，嘗試用返出黎
當晚回想記過既生字
再每日睇一篇BBC news

Reading就會有進步

應該都係生字主要出事
試緊呀但睇到自己現況同自己 set 既目標差好遠
Btw 可能試多一年，考唔到就放棄年紀唔細了

君子曰：學不可以已
更何況係英文呢啲咁實用既野
試下從興趣入手
遊戲/電影/小說 之類
多啲回想，回想有效加強記憶

有本生字簿抄下記下
叫做試緊囉

厹

男的也好

我都係係講下笑姐

我諗似我多
應該冇咩人比我更膠

到時出咗睇一，兩集先 唔好睇就算

大家早

小羊早

大家早呀

岬巴早
一起身 個人好down

貓
今日諗住係公司繼續唔做嘢

我今日特登遲咗出門 再被罷工咗一陣就有車
就算返到去我都唔會做野

諗住去太子轉車結果見到鬧交
然後有防暴落緊去

今日做港豬，吃喝玩樂一日
港豬是我

我大埔，全部主要幹道充斥popo

吃喝玩樂一日都咁早起身

月巴早

早
琴晚3點先訓
而家好眼訓

行到岀旺角都冇車
成功被罷工

搵車返屋企喇

去食個早餐再返屋企

你點出去

啱

就靠這一雙腿，散步返屋企

早
咁夜先瞓

早 各位 要小心

一聽就覺得好健康

柴巴早

Hi柴絲

我地齊齊集脂

公司仲未講可以唔駛返

我未返到 慢慢行緊

食飽啲

貓
有咩事就出聲啦

小羊
有我地呀
正面啲

啱啱返到去 繼續坐係度唔做野

今日唔係全黑呀嘛?

same
啱啱食完杯即沖薯蓉 你食咗早餐未？

盡量正面
好彩公司無urgent嘢做 暫時可以坐喺度

半黑

記得買衫呀

食緊喇 慢慢食

一陣收工去買

w3 9企影幾張相
繼續半罷工 屌啦聲 早知帶埋部switch出黎 係條街鋤田

1001

有同事提早返工，8點已返到。
on99

我唔會上當㗎
我潛水先

貓絲你收工我驚無鋪頭開

我做垃圾工

樓宇公用設施監督師
加調解專員

一陣再算

唔係主任咩

做咩要咁強調大埔

你私人比多一毫子佢啦
佢咁辛苦

咁講好聽d

我呢兩日都全黑

辣殺

小心呀小羊
D狗眼中黑衫等於犯法
有借口搞鳩你

做咩咁留意我
你係咪想同火柴巴鬥
贏左可以分哂我d脂

要有理由先得架咩
好啦咁我唔記了
脂都唔要

我會小心1001

小羊係時候買衫

我衣櫃基本上啲衫係全黑

咁又唔好
我都係派下膠姐

同事已全回公司
我係巴士

我提左你嫁啦
唔好話我唔提你

我公司同事都有叫我唔好著
班狗有心搞嘅 著咩色都會搞 只係黑色比較高危

今朝見到搞灰衫

當然
但自己一個時
見到狗當然有咁低調得咁低調啦

所以唔好自己一個

老細：又係你

我有件白tee係公司 隨時可以換

炒我囉，我係最做得野既
炒我囉

1002

遊下車河先